有一皮野筆值夠唔夠入場炒股？

乜春都唔識
高風險個隻
輸晒都唔緊要
有無巴打得閒賜教下

60889

晒時間出出入入又蝕佣蝕交易費
你炒一日散袋幾舊
炒一頭半個月都唔知賺唔賺得到

$1000都可以入場架，好多一仙股。

沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十九）

入嚟參觀下先

唔想恥笑佢係咪無得埋堆

我地好尊重佢，邊個恥笑佢即係同我地過唔去

1萬蚊可以玩 強勢blue-chip既價內call輪. 做下功課先. 做下paper trade才落場吧.

乜春都唔識 炒咩股呀
過大海博一轉仲好啦

駛鬼識，參透實戰理論就已經fatfat la

幾千蚊玩緊

老實講 炒股咪又係賭 買細價股一陣停牌停幾年 咪仇都冇得報

第一步點開頭

本來就係賭波起家所以想拎一皮黎交下學費

又新手post
就爆

唔好意思老手巴打

今日走左16格轉十萬牛，賺返幾餐1手飯

咁我炒牛熊好過

巴打波贏唔夠仲要玩埋股？

有無心得分享

贏到錢就係好貓啦

一個搵食一個娛樂
你近排d 波ok嗎？

仲未啦，師父話七月八月

跟小妹炒樓好過啦